文宣組好好把握！ 投票比建制派=投比大肚婆都打既黑社會

如有巴打屋企人住老人院

比d公公婆婆知，你地就係投比呢d人